我已经开始不那么频繁地做了，但我已经把YouTube直播纳入了我的节目。 礼物指南:给播客和主播的7个完美礼物|Brian加热器| 2020年11月23日|TechCrunch 
 一旦被添加到影响人类社会的病原体列表中，大多数传染性疾病就会一直存在。 流行病如何结束? 历史表明，疾病会消退，但几乎从未真正消失 
 对于戴维斯来说，他一直在扩展他的进攻技能，和勒布朗一起达到了新的高度。 安东尼·戴维斯是湖人夺冠的关键。 他也是他们未来的关键。 |詹姆斯·l·杰克逊| 2020年10月14日| 
 它不是我们的文化历史的象征作品的投影，也不是武断的想法，而是内在的，自然世界生物功能存在的一面。 草地教会我们什么-第90期:绿色的东西Andreas Weber | 2020年9月16日|Nautilus 
 与其他生物相比，人类的特点是拥有几乎无限的技能，其行为范围超过了任何其他生物。 仅仅因为它是天然的并不意味着它是好的-第89期:黑暗面|大卫p巴拉什| 2020年8月19日|鹦鹉螺号 
 然后他喊出了“切罗基”(Cherokee)，这是比波普音乐中最著名、节奏最快的曲调之一。 为什么喜剧演员仍然认为比尔·考斯比是天才|马克·惠特克| 2014年10月5日|每日野兽 
 他只是了解一个人的全部技能:他们的声音，手势，动作，癖好，习惯。 堆叠:罗宾·威廉姆斯，不只是一个小人物|乔·摩根斯坦| 2014年8月16日|每日野兽 
 他们的曲目显然是无限的，他们在舞台上的能量也是无限的。 书库:内维尔兄弟宣称他们是河口吟游诗人约翰·艾德·布拉德利| 2014年4月27日|每日野兽 
 他们还演奏了《自由鸟》(Freebird)，这首歌通常不会出现在他们的曲目中。 BMI提醒俄亥俄州酒吧:翻唱歌曲不是免费的|凯特琳·迪克森| 2014年3月27日|每日BEAST 
 偶尔，她的曲目还包括《西区故事》(West Side Story)中的歌曲。 演员工会终身成就奖得主丽塔·莫雷诺谈论白兰度、猫王和西区故事|Sandra McElwaine | 2014年1月15日 
 这就是他给学生们的那种令人窒息的技能——在每个部门都是如此详尽和完整。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 当这些都过去之后，小巴巴里乐团就会在你的窗下演奏四对舞和华尔兹。 真正的拉丁区|F。 伯克利史密斯 
 他谙熟自己的业务，精力充沛，兴致勃勃地把自己的节目表演了一遍。 路易·德·鲁古蒙历险记|路易·德·鲁古蒙 
 当时的歌剧剧目主要是贝利尼、多尼采蒂和梅尔卡丹特的作品。 自传体回忆与家庭信件和音乐笔记|查尔斯古诺 
 当然，皮塔尔还演奏过很多其他的曲子，但这两首曲子是他曲目中的主菜。 对加尔各答半个多世纪的回忆